借咗綠色尿袋比人嘅手足入一入嚟

我仲係原本個個位
我認唔到你係邊個
唔該你

推

9191